認真 五一爆買有冇可能要改策略

聽日有場疑點好重既天馬行動
又有乜鳩放菠蘿

我對比番之前啲post
似係重光行動之後
先半路彈咗個天馬出黎
成件事係好倉卒咁

同埋呢個時間點聚人有啲奇怪
一黎和你sing都少咗人 發夢仲會有人？
二黎同五一黃金週撞咗
所以我覺得係必要時
要改下策略

不過
呢啲都係我既愚見
要屌既屌細力啲

五一爆買算最容易俾和理非重新投入抗爭嘅活動，點改都唔係改佢

I mean 係keep住進行五一
但係轉策略
例如 訂外賣 落訂之後拎貨
去減少和理非錫身而唔敢投入活動既可能